蔡英文：呼籲國際社會站出來撐香港

在白色恐怖的年代，台灣也發生過軍警進入校園，濫捕學生、打壓自由的事件，那是我們不願意重蹈覆徹的傷痛回憶。

昨晚，我們看見在香港，警察衝入大學、鎮壓學生，火光劃破暗夜，催淚彈四處呼嘯。台灣好不容易走出的黑暗，香港卻踏進去了。

警察的存在是為了保護人民，政府的存在是為了服務人民。當警察不再保護人民，政府不再為人民著想，這樣的政府，必將失去人民的信賴。

我要沉痛呼籲港府懸崖勒馬，人民的心聲不該用暴力來回應，不要為了妝點北京當局的顏面，而用香港年輕人的鮮血祭獻。

香港的自由和法治正被威權侵蝕，台灣站在全世界抵抗威權擴張的最前線，我要呼籲國際社會，堅信自由民主價值的人們，一定要站出來，關心香港失控的情勢。

推

小英

呢啲先係管理人

好感動

English

口交部敢唔敢屌台灣對人地國家內政說三道四

請美軍跟台灣派軍隊來保護手足
拜託了

又可以玩Bingo紙

831

支持台灣出兵，勝利後香港稅收9成供給台灣

呢個世界利益同我地最似係台灣

因為大家面對同一個私心極大的極權政體

日日係度諗住點攻打你
(可以聽下年代向錢看最新一集)

台灣要求國際出手幫我地
係今日可以因為利益放棄香港
聽日就可以因為利益放棄台灣

雖然台灣手上籌碼更多(例半導體)

蔡英文暫時做的野唔夠

一來佢要大選
二來私底下 其實民進黨叫有做野
可以聽下D100傑斯

雖然呢一刻唔夠係真

只有期望佢連任後 做多少少野

百變小英magic咭

台灣出軍隊未

屌，兩國論，自己成為台獨
唔屌，韓狗會越勢危

點算好

小英要出多啲力

Chinese University of Hong Kong (CUHK) is under Siege by the Hong Kong Police Force. The reason behind this is if they managed to take over CUHK, they will have access to Hong Kong Internet Exchange (HKIX), which is located within CUHK.

The HKIX serves as a hub to 99% messages that is sent and received through Internet within Hong Kong. If CUHK is fallen, every Hong Kongers' message will be monitored by Communist China and the puppet Hong Kong Government.

With China's A.I., MILLIONS of Hong Kongers will be sought out, arrested, raped, have livers and kidneys harvested etc. We will be vanished without a trace afterwards systematically.

We Hong Kongers are in the front line of the battle between the Free World and that of Communist Tyranny.

Yet the rest of the world is just sitting back relaxed, watching and doing NOTHING except having pop corns.

When you see this message, please at least share. Don't let our youngsters fight alone. We are in grave danger and it is time for the world to intervene immediately!

Thank you!

13/11 1300 香港

(懇求admin唔好delete) 我只想跪求大家，把以下的英文求救信息，post/pm到以下的駐港領事館的Facebook，請求援助，另外，附上領事館電話, 可以給在香港的外國學生求救!!!

Chinese University of Hong Kong (CUHK) is under Siege by the Hong Kong Police Force. The reason behind this is if they managed to take over CUHK, they will have access to Hong Kong Internet Exchange (HKIX), which is located within CUHK.

The HKIX serves as a hub to 99% messages that is sent and received through Internet within Hong Kong. If CUHK is fallen, every Hong Kongers' message will be monitored by Communist China and the puppet Hong Kong Government.

With China's A.I., MILLIONS of Hong Kongers will be sought out, arrested, raped, have livers and kidneys harvested etc. We will be vanished without a trace afterwards systematically.

We Hong Kongers are in the front line of the battle between the Free World and that of Communist Tyranny.

Yet the rest of the world is just sitting back relaxed, watching and doing NOTHING except having pop corns.

When you see this message, please at least share. Don't let our youngsters fight alone. We are in grave danger and it is time for the world to intervene immediately!

Thank you!

Facebook:

United Nations

U.S. Consulate General Hong Kong and Macau

Consulate General of Canada in Hong Kong & Macao

UK in Hong Kong

German Consulate General Hong Kong

Australia in Hong Kong & Macau

Consulat Général de France à Hong Kong et Macao

日本國駐香港總領事館 Consulate-General of Japan in Hong Kong - 日本知多D

Korean Consulate General in Hong Kong - 韓國駐香港總領事館

Tel:

美國：＋852 2523-9011

英國：+852 2901 3000

德國：+852 2105 8788,

Emergency contact for German nationals outside the Consulate General's office hours (no visa information!):

+86 (0)10 8532 9202

澳大利亞： please contact the 24 hour Consular Emergency Centre on +61 2 6261 3305 or SMS +61 421 269 080

日本駐香港總領事館 +852 2522 1184

大韓民國駐香港總領事館2529 4141

金身護體

sakura

呢D咪領袖囉

出門之前 rt like reply

最新

快啲去update 佢中大情況
仲有講埋港大浸大理大城大其他校園最新情況

‼️未Cosponsor 嘅Sen. Cory Gardner 關注中大 支持香港

仲有好多美國參/眾議員相繼發聲❗❗

Edward Markey

Rick Scott

Sen Menendez

Sen Cotton

Steny Hoyer (眾議院多數黨領袖)

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

push

小英呀

香港人未來要有一個咁樣嘅總統

好撚高質

台灣人一定要好好珍惜小英

Push

台灣好不容易走出的黑暗，香港卻踏進去了。

國軍來了我帶路

😭😭小英

小英，你對香港嚟講咪國際一部份囉，出兵過嚟收復中華民國國父個革命起源地未？

當警察不再保護人民，政府不再為人民著想，這樣的政府，必將失去人民的信賴

多謝你呀小英

他朝有日共慘黨真係攻台 香港人會記得你地

你幫到逃亡義士未呀

英文又贏

國軍呢屌你老母 香港僑胞比共匪打緊國軍去咗邊呀

小英 先當香港人係人

就算小英做show都好
真係完全屌打林鄭，林鄭你都係返去幫甴近平含撚啦

媽的貢丸

好過冇啦
都預咗外國唔會介入

英文幾時屌臭郭位呢隻自稱台灣人嘅共諜個老母？

台灣5毛仲係度嘗試分化香港台灣

「他國事務 關我們甚麼事 」
「今日香港 明日台灣? 當年我們被中共打壓 你們有幫忙嗎」

結果

估都估到 企圖借香港搞台獨牙嘛

民選總統就是不一樣
韓國瑜收皮啦!!!

中華民國國軍

Pish

警察的存在是為了保護人民，政府的存在是為了服務人民。當警察不再保護人民，政府不再為人民著想，這樣的政府，必將失去人民的信賴。

冇得否認，人地真係高你好多。

最好出埋兵

這樣才是總統

好想睇外交部點回定龜縮唔回。

外國人冇得插手啫
幾時有shitty台仔台妹舉報呢件共諜

中文好好
不要為了妝點北京當局的顏面，而用香港年輕人的鮮血祭獻。
好合意境既比喻

小英要贏！

感覺成個國際社會得台灣企起香港人果邊

英美大國都係得啲議員口交下就算

愛死佢了，女神級

感謝，不過我擔心你贏唔倒

香港人會記得妳

我係小朗，快D黎救我

可以早啲 ，

党：港毒台独势力勾结

國家內政不容別國說三道四

中華民國香港市

出兵未？

蔡英文 真港人

甴近平

頂唔撚順啦 美國出手未

將見證歷史鉅變的中華民國總統蔡英文

冷戰
美帝話2邊都要停暴力
之後台灣就話企係香港個邊, 甚至全世界都需要支持香港

勁複雜

拉票黎講呢招幾高

推！！

蔡總統

台灣好不容易走出的黑暗，香港卻踏進去了

real leader

真係訓係度贏

有冇人會幫

台灣人寫野用字真係好撚煽情
English

Please save hk

Er....er....er..

，

口交部

係條街行過 真係感動到喊。大家快D follow 小英ig 證明比佢睇香港人都好支持佢！！！
@tsai_ingwen

好兄弟

要武器ar

跪求蔡總統出兵解放香港

小英統治埋香港

小櫻

英文

煲底去台灣去幾轉

報告 蔡總統！林鄭反了啊！

蔡英文開始收割

小英都係政棍姐

多謝小英

love you Taiwan!

全世界得台灣聲援 我宣佈中華民國將會係香港第一個邦交國

真正令人尊敬嘅國家領導人

臺灣會點幫香港

希望唔好淨係為拉票

是旦啦
至少現階段會幫手

有邊個肯同中共反面

真總統

pish 甴近平

我係讚緊佢

哩一刻只可以出口術

但佢出口唔出手都係事實

林奠條婆娘個心會點諗

快d幫手

唔好咁老定,台灣都要加油

救命啊

蔡英文我愛你

連美國依家都停撚左條法案 感覺上中共同政府仲未驚人權法 睇好似睇死唔過維尼同侵deal得成中美質易協議 到時香港玩撚完

起碼要連任先

至少台灣出口出手都多過英國

陳同佳都未交出嚟呀仆街港共 搞到人地單case無得close

南京條約正本仲係台灣
英國同中華民國最有資格解決香港主權問題

小英做我地特首啦

小英唔好口交啦， 現在最有資格出軍幫手係灣仔呀！

得把口 流亡台灣既人幫左未

小英 我愛你

人血饅頭
叫人投佢
要幫香港人？不了，唔好黎台灣呀。

d 學生好慘

大家都係女人 點解可以一個天一個地？

小英總統
民選係唔同啲

english

可惜你不是生於大國

對台灣黎講，當年白色恐怖真係全國嘅一個不可磨滅嘅陰影黎

多謝蔡英文總統

2020年大選一定要支持小英

多謝蔡小英 我想去台灣 可否收留我

唔通投泡菜瑜？高雄發大財？

屌呢個好撚掙扎

小英 help our students

蔡總統今次企硬做得好好

因為香港一守唔住 台灣就必定遭殃

小英QAQ

中央政策不容許個別省份說三道四

屌你日韓歐洲慚唔慚愧呀

呢啲台灣人自己諗，我又唔係台灣人
加上唔係2揀1

一句：希望佢明年勝出

幫拖呀屌 唔撚掂喇

講幾多都無用 出兵幫香港啦

cctvb都有廢老話政府唔處理政務

機會細過大陸攻台

咁你係到judge人做咩

咁你又judge korea fish?

要贏呀！小英

小英可唔可以快啲嚟
我好想瘋狂帶路呀

原來無投票權就唔講得共產黨？？？

English Choi#wet#do

女神！

泡菜俾人問到香港發生既事，佢話我唔係咁了解；反觀小英？咁係唔係唔可以judge？

韓國魚都係政棍
佢兩個你揀邊個呀咁?

多謝你

點解你覺得得把口都有用？
你究竟記唔記得台灣流亡緊既人

小英派兵救香港啦

佢完全無幫過喺台灣流亡緊既人
我唔知點解你地咁appreciate佢

救香港，救台灣

但個個都係得個講字
無行動

揀唔落手

一見到小英就諗起陳同佳係咪已經冇人理呢條粉腸

講嘅野明明好平常
但係國際上冇乜人會講

小英
但可否派兵

sos

冇武器真係唔掂

口交部？

香港人做錯乜野
大陸日本海地次次天災都捐咁多錢
未計保良東華仁濟定期籌款
香港有難得就咁少人幫

有冇其他國家出兵黎香港呀香港有三萬或以上恐怖分子

台灣No.1

叫你個10幾個邦交國出聲啦

1404 #中環 #交易廣場
防暴防線退後，其中一位警察持大聲公嘲諷:「多謝市民繼續返工，反對全城三罷，維持政府運作」。
#立場

唔肯罷工嘅人睇下班狗都睇死你地一世做奴隸

小英 不如派駐臺美軍 臺灣軍隊

不如呼籲所有校長宗教團體有身份地位人仕聯名要求林奠下台啦！佢哋係時候要行出嚟救救香港人

跪求出兵 救救孩子

小英
希望台灣人好好珍惜小英媽媽

成件事就係中共掉轉左步棋黎行
本來先扶植泡菜魚，後推逃犯
就可以同時拎哂港台
而家港台雙失
被美國睇住黎食

我估如果香港可以獨立，台灣都係第一個會承認香港嘅國家，當然前提係民進黨仍執政

蔡英文一定要贏

恥夾：errrrrrrr

台灣救了香港 自己也會富起來

雖然呢啲似政治show 但係真係好令人感動

國際: 不了

台灣出兵未

媽媽

兼任香港總統吧

快啦屌

口交部係就派兵啦

全部口交啦

齋係無限續義士旅遊簽證，邊個搞連儂牆就驅逐，唔比黑警入境都好唔話得啦係咪呀
係咪要好似所謂大英祖國咁乜柒都唔做大家會開心d?

一見到林鄭個閪樣就炆，小英多啲治癒下我哋啦

做多啲啊 蔡英文想唔想贏㗎

進入打飛機mode：強烈譴責臺灣省對本國內政說三道四

你咁講突然覺得小英呢招高

幾時有無限續義士旅遊簽證？？？？？？？

同問

咪係, 人地無明做政治庇護, 但係暗地裡唔趕你走, 基本上就係現階段可以做到, 等到佢連任, 局勢再惡化, 就有可以推正式係美國默許下玩政治庇護, 一次過將義士正名

出兵，我願意

唔屌=講咩都得

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

多名香港抗爭者自7.1衝擊立法會事件後赴台灣尋求政治庇護。在台港生Owen（化名）表示，7月有數十名抗爭者赴台，但最終因求助無門而失望返港，「一嚟長貧難顧，二嚟都拎唔到長期簽證。」

流亡台灣抗爭者驚恐度日

不過，由於台灣現時尚未通過《難民法》，各人不可能透過申請「政治庇護」長期居台，故有關方面初步參考「林榮基方案」，即透過不斷延長各人的簽證期限，變相讓他們長居台灣。

台灣軍隊守得住本島成問題，
點出兵幫

ON9，大把人非法入境，趕得晒？？

係咪唔可以靜靜地贏?要好似條世柒咁問曬全世界BNO可唔可以當歐盟會員咁先得?

大家都係女人.......

初步參考你見唔見到新聞X先生定期要見心理醫生
你知唔知外國人睇醫生幾錢？？？？

台灣有個好總統
請珍惜

我啲台灣朋友都會投小英
大家都多啲同自己台灣朋友講下香港情況
唔好輕敵

美軍來了我帶路
國軍來了我加入

小英一定要守住台灣呀

咁你想點撚樣呀，暗地裡係幫你幫到盡架啦，唔通開國庫比外國人?
講撚左好多次要捐星火交比流亡義士咪撚比612
同埋不如問下英美做過乜柒，佢地零實績呀

我完全無見到台灣點幫手
馬拉夠唔俾黑警移民，咁叫幫？？

報道指馬來西亞不歡迎香港警察移居 顧問：涉國家安全當局審慎

屌

拿 我一直覺得香港人要靠自己
美國通過法案都要時間的

小英總統

人地個社會真係base on法治，冇法理基礎下留幾耐都唔趕你走仁至義盡啦
同埋人地係正名埋香港警察係黑警，邊個拆連儂牆就係共諜呀柒頭
而家有實際幫過香港既得台灣同德國

台灣軍保護自己先啦。

點解香港唔係中華民國特別行政區

中華民國 number one 🇹🇼

人話

正常人都識講

係香港政府唔識

這才是中華民族的領袖風範

English Vegetable

港共政權
鎮壓民意
與民為敵

我依家咪想講佢未搞難民法囉 一定要畫出腸?
haha 黑警就黑警 香港警察就香港警察
語言偽術就當佢神咁拜
同埋
連儂牆係台灣人搞的
佢只係保護台灣人

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

韓狗7200萬買樓扮庶民，
基本上已經無得救

咪姐係有幫囉屌你老母，立法你估要幾撚耐，等人坐穩個位先得唔得
連儂牆係香港人搞架，之前就係有香港留學生被中國人打
玩國際線就預左被食人血饅頭，食得有價值咪得
美國想幫香港都係想要貿易戰籌碼咋嘛，你估為正義呀，香港冇利用價值既話一早被當加泰啦，參議院唔係語言偽術?你搵個別無二心又肯幫香港既國家黎睇下
都唔知你為乜而反，on撚鳩

共產黨只有臨死先會攻台

金門瞓緊覺(講笑)

Thanks English

英總統

up

其實有武器就夠

當警察不再保護人民，政府不再為人民著想，這樣的政府，必將失去人民的信賴。

依家完全無程序要立法喎 你盲撐乜？講晒粗口就啱？
你係要話香港人搞我都無辦法

唉一樣係女人
我地要對住件柒婆

佢條廢物就收聲啦 陳同佳呢？ 講就叻

小英讀名校出身，果然唔同啲

希望下屆你選到

林鄭：關你撚事咩

當年睇新聞講國軍可以響軍營打Xbox, 點解係Xbox, 因為係美援

明明都是女特首/總統，點解差咁遠

玩撚猿啦光頭佬，大陸仲以為搞掂，番去屌林鄭屌多幾鑊發洩啦維尼

天佑台灣